【科技台】有片！波士頓動力公司機械人已經靈活到可以做體操

有冇Robotics專家可以講解下點解呢隻野仲靈活過Honda果d機械人

諗唔明點解當日 alphabet 當日會放手

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

可唔可以整隻專打狗嘅機械人出嚟